###################################################################
# 메뉴 타이틀 

msgid "Register Person"
msgstr "임직원 등록"

msgid "Detail Person"
msgstr "임직원 상세"

msgid "My Information"
msgstr "내 정보"

# 메뉴 & 버튼 함께
msgid "Apply Access Card"
msgstr "출입증 신청"

msgid "Detail Access Card"
msgstr "출입증 정보상세"

msgid "Apply Car Access Card"
msgstr "차량출입증 신청"

msgid "Detail Car"
msgstr "차량 정보상세"

msgid "Detail Car Access Card"
msgstr "차량출입증 정보상세"

msgid "Register New"
msgstr "신규 등록"

msgid "Detail Company"
msgstr "업체 정보상세"

msgid "Apply Visit"
msgstr "방문 신청 "

msgid "Detail Visit"
msgstr "방문신청 상세보기 "

msgid "Apply CarryItem"
msgstr "휴대물품 신청"

msgid "Detail CarryItem"
msgstr "휴대물품 상세 "

msgid "Register Visitor Manual"
msgstr "방문객 수기 등록"

msgid "Detail Visitor Manual"
msgstr "수기등록 방문객 상세"

msgid "Issue Temporary Access Card"
msgstr "임시증 발급"

msgid "Detail Temporary Access Card"
msgstr "임시증 발급 상세정보"

msgid "Apply ExportImport"
msgstr "반출입 신청"

msgid "Detail ExportImport"
msgstr "반출입 상세 "

# 메뉴 & 버튼 함께
msgid "Register Work"
msgstr "공사 등록"

msgid "Detail Work"
msgstr "공사 상세"

# 메뉴 & 버튼 함께
msgid "Apply Work Visit"
msgstr "공사 출입 신청"

msgid "Detail Work Visit"
msgstr "공사 출입 상세 "

msgid "Register Safety Education"
msgstr "안전교육 등록"

msgid "Complete Safety Education"
msgstr "개별 안전교육 이수정보"

msgid "Register Safety Violation"
msgstr "안전위반 등록"

msgid "Detail Safety Violation"
msgstr "안전위반사항 정보"

msgid "Register and Modify Safety Regulation"
msgstr "안전 위규 등록 및 수정"

msgid "Detail Meal Log"
msgstr "식수현황-상세보기"

msgid "Register Meal Menual"
msgstr "식수 수기 등록"

msgid "Detail Meal Menual"
msgstr "식수 수기 상세"

msgid "Menu List"
msgstr "메뉴목록"

msgid "Menu Settings"
msgstr "메뉴설정"

msgid "Approval Line"
msgstr "결재라인"

msgid "Notice"
msgstr "공지사항"

msgid "Register Notice"
msgstr "공지사항 - 등록"

msgid "Detail Notice"
msgstr "공지사항 - 상세정보"

msgid "Register Holiday"
msgstr "공휴일 등록"

msgid "Register Blacklist"
msgstr "블랙리스트 등록"

msgid "Detail Blacklist"
msgstr "블랙리스트 상세정보"

###################################################################
# 상세 메뉴 타이틀 

msgid "Registration Information"
msgstr "등록 정보"

msgid "Person Information"
msgstr "사원 정보"

msgid "Search Person"
msgstr "임직원 검색"

msgid "Search External Company Aceptor"
msgstr "외부업체 인수자 검색"

msgid "Search Material"
msgstr "자재 조회"

msgid "Search PR No"
msgstr "PR No. 조회"

msgid "Select Person"
msgstr "사원 선택"

msgid "Access Card Information"
msgstr "출입증 정보"

msgid "Applicant Information"
msgstr "신청자 정보"

msgid "Contact Information"
msgstr "담당자 정보"

msgid "Apply Information"
msgstr "신청 정보"

msgid "Owned Vehicle Information"
msgstr "보유차량 정보"

msgid "Vehicle Information"
msgstr "차량 정보"

msgid "Partner Information"
msgstr "협력사 정보"

msgid "Application Visit Information"
msgstr "방문신청 정보"

msgid "Visitor Information"
msgstr "방문객 정보"

msgid "Import Information"
msgstr "반입 정보"

msgid "Import Person Information"
msgstr "반입자 정보"

msgid "CarryItem Information"
msgstr "휴대물품 정보"

msgid "Approval Information"
msgstr "승인 정보"

msgid "Progress Information"
msgstr "진행현황"

msgid "IR Progress Information"
msgstr "I/R 진행현황"

msgid "IR Progress Status"
msgstr "I/R 진행상태"

msgid "ExportImport Information"
msgstr "반출입 정보"

msgid "Aceptor Information"
msgstr "인수자 정보"

msgid "Payment Information"
msgstr "결재 정보"

msgid "Item Information"
msgstr "품목 정보"

msgid "CEO Approval history Information"
msgstr "CEO 승인이력"

msgid "State Information"
msgstr "상태 정보"

msgid "Work Information"
msgstr "공사 정보"

msgid "Attachment Information"
msgstr "첨부 파일"

msgid "Basic Information"
msgstr "기본 정보"

msgid "Input Personnel Information"
msgstr "인원 정보"

msgid "Meal Information"
msgstr "식수 정보"

msgid "Company Information"
msgstr "회사 정보"

msgid "Educatee Information"
msgstr "교육자 정보"

msgid "Violation Issuer Information"
msgstr "위반 확인서 발급자 정보"

msgid "Work Order Information"
msgstr "Work Order 정보"

msgid "Violation Information"
msgstr "위반사항"

msgid "Safety Violator Information"
msgstr "안전수칙 위반자 정보"

msgid "Violation Regulation Information"
msgstr "위반 규정 정보"

msgid "Meal Term"
msgstr "식수기간"

msgid "Summer Season Term"
msgstr "하계기간"

msgid "Winter Season Term"
msgstr "동계기간"

msgid "Summer Season Meal Schedule"
msgstr "하계식수시간"

msgid "Winter Season Meal Schedule"
msgstr "동계식수시간"

msgid "Eat Person Information"
msgstr "식사자 정보"

msgid "Accessor Information"
msgstr "출입자 정보"


###################################################################
# 탭 메뉴

msgid "Repair"
msgstr "수리"

msgid "Property"
msgstr "자산"

msgid "Issue Status By Period"
msgstr "기간별 발급현황"

msgid "Issue Status By Type"
msgstr "유형별  발급현황"

msgid "By Daily"
msgstr "일자별"

msgid "By Individually"
msgstr "개인별"

msgid "By Company"
msgstr "회사별"

msgid "By Place Of Business"
msgstr "사업장별"

msgid "Meal Period Time Management"
msgstr "식수기간/시간 관리"

msgid "Meal Price Management"
msgstr "식수단가 관리"

msgid "Access Record Information"
msgstr "출입기록 정보"

msgid "Abnormal Access Record Information"
msgstr "출입기록 정보(이상)"

msgid "Abnormal Access Record Information"
msgstr "출입기록 정보(이상)"

msgid "Issue Status By Period"
msgstr "기간별 발급현황"

msgid "Issue Status By Type"
msgstr "유형별 발급현황"

###################################################################
# 팝업 타이틀 

msgid "Add Level"
msgstr "레벨 추가"




###################################################################
# 검색 

msgid "A total of {0} was viewed"
msgstr "총 {0} 건이 조회되었습니다."

msgid "Filter"
msgstr "필터"

msgid "Select Filter"
msgstr "선택필터"

msgid "Company Name"
msgstr "회사명"

msgid "Partner Name"
msgstr "업체명"

msgid "Department Name"
msgstr "부서명"

msgid "Visit Department"
msgstr "방문부서"

msgid "Department Charge"
msgstr "담당부서"

msgid "Name"
msgstr "성명"

msgid "Applicant Name"
msgstr "신청자명"

msgid "Visitor Name"
msgstr "방문객명"

msgid "Representative Name"
msgstr "대표자명"

msgid "Contact Person"
msgstr "담당자"

msgid "Contact Name"
msgstr "담당자명"

msgid "Contact Department"
msgstr "담당자부서"

msgid "Contact Tel"
msgstr "담당자연락처"

msgid "Sub Contact Name"
msgstr "부담당자명"

msgid "Sub Contact Information"
msgstr "부담당자정보"

msgid "Export Person Name"
msgstr "반출자"

msgid "Export Department Name"
msgstr "반출자부서명"

msgid "Import Person Name"
msgstr "반입자명"

msgid "Import Person Tel"
msgstr "반입자연락처"

msgid "Approver Name"
msgstr "결재자명"

msgid "Approver Tel"
msgstr "결재자연락처"

msgid "Take Over Person Name"
msgstr "인수자"

msgid "Take Over Person Department Name"
msgstr "인수자부서명(업체명)"

msgid "Issuer Name"
msgstr "발급자명"

msgid "Issuer Department Name"
msgstr "발급자부서명"

msgid "Violator Name"
msgstr "위반자명"

msgid "Violator Company Name"
msgstr "위반자소속"

msgid "Worker"
msgstr "작업자"

msgid "Approver"
msgstr "결재자"

msgid "Search Approver"
msgstr "결재자조회"

msgid "Approver Information"
msgstr "결재자정보"

msgid "Writer Name"
msgstr "작성자"

msgid "Sabun"
msgstr "사번"

msgid "Access CardNo"
msgstr "출입증번호"

msgid "Temporary Certificate Number"
msgstr "임시증번호"

msgid "Car No"
msgstr "차량번호"

msgid "Export Import No"
msgstr "반출입번호"

msgid "Work No"
msgstr "공사번호"

msgid "Place Of Business"
msgstr "회사"

msgid "Export Place Of Business"
msgstr "반출사업장"

msgid "Import Place Of Business"
msgstr "반입사업장"

msgid "Export Affiliation Place Of Business"
msgstr "반출소속사업장"

msgid "Import Affiliation Place Of Business"
msgstr "반입소속사업장"

msgid "Work Name"
msgstr "공사명"

msgid "Violation Reason"
msgstr "위반사유"

msgid "Registration Reason"
msgstr "등록사유"

msgid "Detailed Reason"
msgstr "상세사유"

msgid "Title"
msgstr "제목"

msgid "Contents"
msgstr "내용"

msgid "Access Area"
msgstr "출입지역"

msgid "Breakfast"
msgstr "조식"

msgid "Lunch"
msgstr "중식"

msgid "Dinner"
msgstr "석식"

msgid "LatenightMeal"
msgstr "야식"




# 날짜 
msgid "Year"
msgstr "년도"

msgid "DateTime"
msgstr "일시"

msgid "Import DateTime"
msgstr "반입일시"

msgid "Export DateTime"
msgstr "반출일시"

msgid "Update DateTime"
msgstr "업데이트일시"

msgid "Issue DateTime"
msgstr "발급일시"

msgid "Collection DateTime"
msgstr "회수일시"

msgid "Apply Period"
msgstr "신청기간"

msgid "CarryIn Period"
msgstr "반입기간"

msgid "View Period"
msgstr "조회기간"

msgid "Visit Period"
msgstr "방문기간"

msgid "Work Period"
msgstr "공사기간"

msgid "Education Period"
msgstr "교육기간"

msgid "Valid Period"
msgstr "유효기간"

msgid "Restricted Period"
msgstr "제한기간"

msgid "Period"
msgstr "기간"

msgid "Registration Period"
msgstr "등록기간"

msgid "Apply Date"
msgstr "신청일자"

msgid "Application Date"
msgstr "적용일"

msgid "Violation Date"
msgstr "위반일자"

msgid "Search Date"
msgstr "조회일자"

msgid "Meal Date"
msgstr "식사일자"

msgid "Birth Date"
msgstr "생년월일"

msgid "Registration Date"
msgstr "등록일"

msgid "Visit Date"
msgstr "방문일"

msgid "Work Date"
msgstr "공사일"

msgid "Education Date"
msgstr "교육일자"

msgid "Creation Date"
msgstr "작성일자"

msgid "Access Date"
msgstr "출입일자"

msgid "Holiday Date"
msgstr "공휴일자"

msgid "Export Date"
msgstr "반출일"

msgid "Import Date"
msgstr "반입일"

msgid "Search Time"
msgstr "조회시간"

msgid "Access Time"
msgstr "출입시간"

# 구분 

msgid "Classify"
msgstr "구분"
 
msgid "Person Classify"
msgstr "회원구분"

msgid "Employee Classify"
msgstr "사원구분"

msgid "Car Classify"
msgstr "차량구분"

msgid "Approval Classify"
msgstr "승인구분"

msgid "Apply Classify"
msgstr "신청구분"

msgid "Status Classify"
msgstr "상태구분"

msgid "Export Classify"
msgstr "반출구분"

msgid "Import Classify"
msgstr "반입구분"

msgid "Approval Type"
msgstr "결재유형"

msgid "Approver Type"
msgstr "결재자유형"

msgid "Issue Classify"
msgstr "발급구분"

msgid "Registration Classify"
msgstr "등록구분"

msgid "Meal Classify"
msgstr "식사구분"

msgid "Registration Reason Classify"
msgstr "등록사유구분"

msgid "Entrance Classify"
msgstr "출입구분"

# 상태 

msgid "Status"
msgstr "상태"

msgid "Work Status"
msgstr "재직상태"

msgid "Issue Status"
msgstr "발급상태"

msgid "Access Card Issue Status"
msgstr "카드발급상태"

msgid "Payment Status"
msgstr "결재상태"

msgid "Complete Status"
msgstr "이수상태"

msgid "Progress Status"
msgstr "진행상태(현황)"

msgid "Apply Status"
msgstr "신청상태"

msgid "Approval Status"
msgstr "승인상태"

msgid "Visit Status"
msgstr "방문상태"

msgid "Access Status"
msgstr "출입상태"

msgid "ExportImport Status"
msgstr "반출입상태"

msgid "Education Complete"
msgstr "교육이수"

msgid "Waiting Visit"
msgstr "방문대기"

msgid "Waiting Bring"
msgstr "반입대기"

msgid "Waiting Take Out"
msgstr "반출대기"

msgid "Waiting Confirmation"
msgstr "확인완료"

msgid "Waiting Approval"
msgstr "승인대기"

msgid "Transfer Completed"
msgstr "반출완료"

msgid "Carry In Completed"
msgstr "반입완료"

msgid "Confirmation Completed"
msgstr "확인완료"

msgid "Visit Completed"
msgstr "방문완료"

msgid "Approved"
msgstr "승인완료"

msgid "Payment Completed"
msgstr "결재완료"

msgid "Collection Completed"
msgstr "회수완료"

msgid "Under Approval"
msgstr "결재중"

msgid "Companion"
msgstr "반려"

msgid "Collection"
msgstr "회수"

msgid "Not Returned"
msgstr "미반납"

msgid "Not Bring"
msgstr "미반입"

msgid "Not Submitted"
msgstr "미반출 "

msgid "End Visit"
msgstr "방문종료"

msgid "Not Complete"
msgstr "미이수"

msgid "Complete"
msgstr "이수"

msgid "Not Issued"
msgstr "미발급"

msgid "Issuance"
msgstr "발급"

###################################################################
# 버튼 

msgid "New registration"
msgstr "신규 등록"

msgid "Download"
msgstr "다운로드"

msgid "Download Excel"
msgstr "엑셀 다운로드"

msgid "Download Form"
msgstr "양식다운로드"

msgid "Download All"
msgstr "전체다운로드"

msgid "View details"
msgstr "상세 보기"

msgid "Register"
msgstr "등록"

msgid "Add"
msgstr "추가"

msgid "Save"
msgstr "저장"

msgid "Confirm"
msgstr "확인"

msgid "Delete"
msgstr "삭제"

msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgid "Close Popup"
msgstr "팝업 닫기"

msgid "Search"
msgstr "조회"

msgid "List"
msgstr "목록"

msgid "Update"
msgstr "수정"

msgid "Modify"
msgstr "변경"

msgid "Add Item"
msgstr "품목추가"

msgid "Add Educator"
msgstr "교육자추가"

msgid "Start Education"
msgstr "교육시작"

msgid "Add Violators"
msgstr "위반자추가"

msgid "Add Menu"
msgstr "메뉴추가"

msgid "Application"
msgstr "신청"

msgid "Attach"
msgstr "첨부"

msgid "Attach File"
msgstr "파일첨부"

msgid "File Name"
msgstr "파일명"

msgid "Add Visitor"
msgstr "방문자추가"

msgid "Return Access Card"
msgstr "출입카드 회수처리"

msgid "Export Import Processing"
msgstr "반입/반출처리"

msgid "Reset"
msgstr "초기화"

msgid "Reset Password"
msgstr "비밀번호 초기화"

# 버튼 & 항목 함께
msgid "CarryItem"
msgstr "휴대물품"

msgid "Register IR"
msgstr "IR 등록"

msgid "Save Chart Image"
msgstr "차트 이미지 저장"

msgid "Modify Meal Permissions"
msgstr "식수 권한 수정"

msgid "Register Menual"
msgstr "수기등록"

msgid "Get Holiday Information"
msgstr "공휴일정보가져오기"

msgid "Add or Update"
msgstr "추가 / 수정"

msgid "To List"
msgstr "목록으로"

msgid "Add Car"
msgstr "차량 추가"

msgid "IR Registration"
msgstr "I/R 등록"

msgid "Consent to collection of personal information and confirmation of completion of on site education"
msgstr "개인정보수집동의및 방문교육이수 확인"

msgid "State Change"
msgstr "상태변경"

###################################################################
# 공통 항목 

msgid "Dear human resource"
msgstr "소중한 인재, "

msgid "Have a good day"
msgstr "님 반갑습니다."

msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인정보처리방침"

msgid "Position"
msgstr "직급"

msgid "CellPhone"
msgstr "휴대전화"

msgid "Tel"
msgstr "전화"

msgid "Home Tel"
msgstr "자택전화"

msgid "Company Tel"
msgstr "회사전화"

msgid "Address"
msgstr "주소"

msgid "Home Address"
msgstr "자택주소"

msgid "Company Address"
msgstr "사업장주소"

msgid "Access Card"
msgstr "출입증"

msgid "Gender"
msgstr "성별"

msgid "Personal Vehicle"
msgstr "개인차량"

msgid "Enabled"
msgstr "사용여부"

msgid "Application Reason"
msgstr "신청사유"

msgid "Processing Reason"
msgstr "처리사유"

msgid "Issue"
msgstr "발급"

msgid "Registered person"
msgstr "등록자"

msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

msgid "Visit Purpose"
msgstr "방문목적"

msgid "Import Purpose"
msgstr "반입목적"

msgid "Export Import Purpose"
msgstr "반출입목적"

msgid "Detailed Purpose"
msgstr "상세목적"

msgid "Import Place"
msgstr "반입장소"

msgid "Violation Place"
msgstr "위반장소"

msgid "Opinion"
msgstr "의견"

msgid "Special Point"
msgstr "특이사항"

msgid "Sort Order"
msgstr "정렬순서"

msgid "First Registered Person"
msgstr "최초등록자"

msgid "Final Modifier"
msgstr "최종수정자"

msgid "Level"
msgstr "레벨"

msgid "Unit Price"
msgstr "단가"

msgid "Won"
msgstr "원"

msgid "Hour"
msgstr "시"

msgid "Minute"
msgstr "분"

msgid "Hour2"
msgstr "시간"

msgid "Quantity"
msgstr "수량"

msgid "Export Quantity"
msgstr "반출수량"

msgid "Import Quantity"
msgstr "반입수량"

msgid "Remain Quantity"
msgstr "남은수량"

msgid "Warranty Period"
msgstr "보증기간 유무"

msgid "Unit"
msgstr "단위"

msgid "Day"
msgstr "일"

msgid "Date"
msgstr "일자"

msgid "Category"
msgstr "항목"

msgid "Approval"
msgstr "승인"

msgid "Menual"
msgstr "수기"

msgid "Number"
msgstr "건수"

msgid "Price"
msgstr "금액"

msgid "Etc"
msgstr "기타"

msgid "Report Circumstances"
msgstr "경위서"

msgid "Select"
msgstr "선택"

msgid "Entire"
msgstr "전체"

msgid "No Files Selected"
msgstr "선택된 파일 없음"

msgid "Description"
msgstr "비고"

msgid "This is a required field"
msgstr "* 필수입력항목"

msgid "Level Name"
msgstr "레벨명"

msgid "Select Level"
msgstr "레벨선택"

msgid "Menu Name"
msgstr "메뉴명"

msgid "Korean"
msgstr "한국어"

msgid "English"
msgstr "영문"

msgid "Korean Name"
msgstr "한국어명칭"

msgid "English Name"
msgstr "영문명칭"

msgid "Head Office"
msgstr "본사"

msgid "Resident Partner"
msgstr "상주협력사"

msgid "NonResident Partner"
msgstr "비상주협력사"

msgid "Visit"
msgstr "방문"

msgid "Electricity"
msgstr "전기"

msgid "Construction"
msgstr "토건"

msgid "Machine"
msgstr "기계"

msgid "Maintenance"
msgstr "정비"

msgid "Passenger Car"
msgstr "승용"

msgid "Business Car"
msgstr "영업"

msgid "Meeting"
msgstr "업무회의"

msgid "Demonstration"
msgstr "제품시연"

msgid "Development"
msgstr "상주개발"

msgid "Consulting Work"
msgstr "컨설팅+공사"

msgid "Delivery"
msgstr "택배"

msgid "Personal Notebook"
msgstr "개인노트북"

msgid "Rental Notebook"
msgstr "대여노트북"

msgid "Agency Registration"
msgstr "대행등록"

msgid "Self"
msgstr "본인"

msgid "Receipt Visit"
msgstr "방문수령"

msgid "Mail Delivery"
msgstr "우편/택배"

msgid "Receipt Agent"
msgstr "대리인수령"

msgid "Hand Carry"
msgstr "핸드캐리"

msgid "Logistics Vehicle"
msgstr "물류차량"

msgid "Notebook"
msgstr "노트북"

msgid "Camera"
msgstr "카메라"

msgid "New"
msgstr "신규"

msgid "Reissuance"
msgstr "재발급"

msgid "Application Visit"
msgstr "방문신청"

msgid "Application Work Visit"
msgstr "공사출입인원신청"

msgid "Visitor Manual"
msgstr "방문객수기등록"

msgid "New Issue"
msgstr "신규발행"

msgid "Prevention Measures Registration"
msgstr "방지대책등록"

msgid "Prevention Measures Approved"
msgstr "방지대책승인"

msgid "Request Reregistration Preventive Measures"
msgstr "방지대책재등록요청"

msgid "Registration Request"
msgstr "등록요청"

msgid "Unusual Meal"
msgstr "이상식수"

msgid "Reader"
msgstr "식수리더"

msgid "Domestic"
msgstr "내국인"

msgid "Foreigner"
msgstr "외국인"

msgid "Man"
msgstr "남"

msgid "Woman"
msgstr "여"

msgid "Employees"
msgstr "임직원"

msgid "Visitor"
msgstr "방문자"

msgid "Hold Office"
msgstr "재직"

msgid "Take time Off"
msgstr "휴직"

msgid "Rretirement"
msgstr "퇴직"

msgid "Add Person"
msgstr "사원추가"

msgid "Add Card"
msgstr "카드추가"

msgid "Apply Export Import"
msgstr "반출입신청"

msgid "Apply Work"
msgstr "공사신청"

msgid "Apply Safety Education"
msgstr "안전교육신청"

msgid "Add Person"
msgstr "통문관리시스템"

msgid "User Settings"
msgstr "사용자설정"

msgid "Play"
msgstr "재생"

msgid "Complete"
msgstr "완료"

msgid "Photo Registration"
msgstr "사진등록"

msgid "Card Number"
msgstr "카드번호"

msgid "Device Name"
msgstr "기기명"

msgid "Location"
msgstr "위치"

msgid "Access Location"
msgstr "출입위치"

msgid "Safety Education"
msgstr "안전교육"

msgid "Come In Time"
msgstr "입문 시간"

msgid "Go Out Time"
msgstr "출문 시간"

msgid "Entry"
msgstr "입문"

msgid "Exit"
msgstr "출문"

msgid "Entry Exit"
msgstr "입문-출문"

msgid "Previous Day"
msgstr "전일"

msgid "Day Before"
msgstr "전전일"

msgid "Bucheon"
msgstr "DB HiTek 부천캠퍼스"

msgid "Sangwoo"
msgstr "DB HiTek 상우캠퍼스"

msgid "Pangyo"
msgstr "DB GlobalChip"

msgid "Sum"
msgstr "합계"

msgid "Difference"
msgstr "차이"

msgid "No Information"
msgstr "정보 없음"

###################################################################
# 팝업 


###################################################################
# 메인

msgid "Integrated Management System"
msgstr "통합관리시스템"

msgid "Welcome to DB HiTek DB GlobalChip"
msgstr "DB HiTek/DB GlobalChip 방문을 환영합니다."

msgid "Agree Privacy Policy"
msgstr "개인정보 처리방침 동의"

msgid "DB HiTek Privacy Policy"
msgstr "DB HiTek 개인정보처리방침"

msgid "DB GlobalChip Privacy Policy"
msgstr "DB GlobalChip 개인정보처리방침"

###################################################################
# 방문

msgid "I have fully recognized the above information in advance and agree to the collection and use of personal information and unique identification information."
msgstr "본인은 상기내용에 사전에 충분히 인지하였으며 개인정보 및 고유식별정보 수집 이용에 동의합니다."

msgid "Audience"
msgstr "접견인"

msgid "Introductory Visitor Training"
msgstr "방문객입문교육"

msgid "Watch Introductory Visitor Training"
msgstr "방문객입문교육시청"

msgid "CleanRoom Education"
msgstr "클린룸교육"

msgid "Watch CleanRoom Education"
msgstr "클린룸교육시청"

msgid "Required Watching Education"
msgstr "교육 시청 필요"

###################################################################
# Login

msgid "Login"
msgstr "로그인"

msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

msgid "Id"
msgstr "아이디"

msgid "Forgot ID/PW?"
msgstr "ID/PW 찾기"

###################################################################
# 임직원

msgid "Email"
msgstr "이메일"

msgid "Domestic Foreigner"
msgstr "내/외국인"

msgid "Vehicles Allowed Number"
msgstr "차량허용대수"

msgid "Nationality"
msgstr "국적"

msgid "Period Stay"
msgstr "체류기간"

msgid "Status Residence"
msgstr "체류자격"

msgid "Privacy Policy Doc"
msgstr "개인정보활용동의서"
 
msgid "Work Type"
msgstr "공종"

msgid "Allow SMS Reception"
msgstr "SMS수신허용"

###################################################################
# 출입증 관리

msgid "Access Card Classify"
msgstr "출입증구분"

msgid "Access Card Name"
msgstr "출입증이름"

msgid "Reissue Number"
msgstr "재발행차수"

msgid "Vehicle Registration Card"
msgstr "차량등록증"

msgid "Vehicle Model"
msgstr "차량모델"

msgid "Access Card Application Reason"
msgstr "출입증신청사유"

msgid "Collect"
msgstr "회수하기"

###################################################################
# 업체 관리

msgid "Company information management list"
msgstr "업체정보관리 리스트"

msgid "Business Registration Number"
msgstr "사업자등록번호"

msgid "Business License"
msgstr "사업자등록증"

###################################################################
# 방문객 관리

###################################################################
# 휴대물품 관리

msgid "Product Name"
msgstr "물품명"

msgid "Serial Number"
msgstr "S/N"

msgid "Staff"
msgstr "근무자"

###################################################################
# 반출입 관리

msgid "External Company"
msgstr "외부업체"

msgid "Inter Factory Movement"
msgstr "공장간이동"

msgid "External Company Passage"
msgstr "외부업체경유공장간이동"

msgid "External Company Aceptor"
msgstr "외부업체인수자"

msgid "External Company Aceptor Information"
msgstr "외부업체 인수자 정보 (업체명 / 사업자번호 / 전화번호)"

msgid "Import Place Of Business Aceptor"
msgstr "반입사업장인수자"

msgid "Import Place Of Business Aceptor Information"
msgstr "반입사업장인수자정보"

msgid "Delivery Method"
msgstr "반출입전달방법"

msgid "Export Import Reason"
msgstr "반출입사유"

msgid "Direct Transfer"
msgstr "본인직접반출"

msgid "PR No"
msgstr "PR번호"

msgid "Material"
msgstr "자재"

msgid "Material Code"
msgstr "자재코드 "

msgid "Material Name"
msgstr "자재이름"

msgid "Standard"
msgstr "규격(S/N)"

msgid "Notebook Management Number"
msgstr "노트북관리번호"

msgid "Notebook Serial Number"
msgstr "노트북시리얼번호"

msgid "Self Payment Status"
msgstr "자기결재여부"

msgid "Request VMI"
msgstr "VMI 요청"

msgid "General Repair"
msgstr "일반수리진행"

msgid "Reclaim"
msgstr "리클레임"

msgid "Sale"
msgstr "판매"

msgid "Cleaning"
msgstr "세정(재생)"

msgid "Exchange"
msgstr "교환"

msgid "Transfer"
msgstr "이체(이동)"

msgid "Analysis"
msgstr "분석"

msgid "Return"
msgstr "반환"

msgid "Tablets"
msgstr "태블릿"

msgid "Bring"
msgstr "반입요"

msgid "Do Not Bring"
msgstr "반입불요"

msgid "Replacement Item Return"
msgstr "대체품반입요"

msgid "Replacement Item Prereceiving"
msgstr "대체품선입고"

msgid "Payment Route"
msgstr "결재 경로"

msgid "Review of the security officer of the requesting department"
msgstr "요청부서 보안 담당자 심사 -> 요청 부서장 결재 -> 요청 부서 실본부장 결재 – itsecurity, 전산기기실, 전상환 프로, 주용국 프로 통보"

msgid "Caution"
msgstr "유의 사항"

msgid "It must be used only for customer response and business processing purposes, and data download and camera photography are not permitted"
msgstr "고객 대응 및 업무 처리 목적으로만 사용해야 하며, 자료 다운로드 및 카메라 촬영은 불허 합니다"

msgid "Documents taken out for business and all confidential data and information must be deleted after the purpose is completed"
msgstr "업무 수행을 위하여 반출한 문서 및 모든 비밀자료, 정보는 목적이 완료된 후 반드시 삭제바랍니다."

msgid "If you need to use the system and take out data from outside, please contact itsecurity in advance"
msgstr "외부에서 시스템 사용 및 자료 반출이 필요한 경우 itsecurity로 사전 문의바랍니다"

msgid "Purpose of rental"
msgstr "1. 대여 목적 : 긴급 대응용 / 출장용 中 택 1 \n\n2. 반출 문서 리스트(문서명 기재) \n - 없음\n3. 접속 허용 IT 시스템 리스트 \n- 없음\n4. 기타 협조 요청 사항 :  "



###################################################################
# 공사/안전 관리

msgid "Work Contract"
msgstr "공사계약서"

msgid "Work Description"
msgstr "공사설명"

msgid "Limited Days"
msgstr "제한일수"

msgid "No Work Order Information"
msgstr "Work Order 정보 없음"

msgid "Safety Rules Violation Issuance Standard"
msgstr "안전수칙위반확인서발급기준"

msgid "First"
msgstr "1차"

msgid "Secondary"
msgstr "2차"

msgid "Third"
msgstr "3차"

msgid "Risk Level"
msgstr "위험레벨"

msgid "First Prohibition Period"
msgstr "1차금지기간"

msgid "Second Prohibition Period"
msgstr "2차금지기간"

msgid "Third Prohibition Period"
msgstr "3차금지기간"

msgid "Issuance Standard"
msgstr "발급기준"

msgid "Measures Prevent Recurrence"
msgstr "재발방지대책"

###################################################################
# 출입기록 관리

msgid "First Main Gate"
msgstr "1정문"

msgid "Second Main Gate"
msgstr "2정문"

msgid "Third Main Gate"
msgstr "3정문"

msgid "First Side Gate"
msgstr "1측문"

msgid "Second Side Gate"
msgstr "2측문"

msgid "Third Side Gate"
msgstr "3측문"

msgid "Total Entrance"
msgstr "출입인원계"

msgid "Total Entrance"
msgstr "출입인원계"

###################################################################
# 공휴일 등록관리

msgid "Holiday Name"
msgstr "공휴일명"

msgid "Please select the holidays to be deleted"
msgstr "삭제할 공휴일을 선택해 주세요"

msgid "Please select a holiday date"
msgstr "공휴일자를 선택해 주세요"

msgid "Please enter the name of the holiday"
msgstr "공휴일명을 입력해 주세요"

msgid "Would you like to register a holiday"
msgstr "공휴일을 등록하시겠습니까?"

###################################################################
# 공통코드관리

msgid "Common Code"
msgstr "공통코드"

msgid "Korean Common Code"
msgstr "공통코드명(한글)"

msgid "English Common Code"
msgstr "공통코드명(영문)"

msgid "Sub Common Code Title"
msgstr "상세코드"

msgid "Sub Common Code"
msgstr "상세코드"

msgid "Korean Sub Common Code"
msgstr "상세코드(한글)"

msgid "English Sub Common Code"
msgstr "상세코드(영문)"

###################################################################
# 메시지 




# 메시지-공통
msgid "Please select a list to view details"
msgstr "상세보기를 위해 리스트를 선택해 주세요."

msgid "Would you like to change"
msgstr "변경하시겠습니까?"

msgid "Would you like to save"
msgstr "저장하시겠습니까?"

msgid "Please enter Korean"
msgstr "한국어명칭을 입력해 주세요."

msgid "Please enter English"
msgstr "한국어명칭을 입력해 주세요."

msgid "Go to first page"
msgstr "첫 페이지로 이동"

msgid "Go to previous page"
msgstr "이전 페이지로 이동"

msgid "Go to next page"
msgstr "다음 페이지로 이동"

msgid "Go to last page"
msgstr "마지막 페이지로 이동"

msgid "Please select a place of business"
msgstr "사업장을 선택해 주세요"

msgid "Please select contact person"
msgstr "담당자를 선택해 주세요"

msgid "Please select a sub contact person"
msgstr "부담당자를 선택해 주세요"

msgid "Would you like to edit your status"
msgstr "상태를 수정하시겠습니까?"

msgid "Please enter the reason for processing"
msgstr "처리사유를 입력해 주세요"

msgid "Invalid date format"
msgstr "올바르지 않은 날짜 형식입니다."



# 방문신청 

msgid "Please select a audience"
msgstr "접견인을 선택해 주세요"

msgid "Please select an access area"
msgstr "출입지역을 선택해주세요"

msgid "Please enter the date of visit"
msgstr "방문일을 입력해 주세요"

msgid "Please agree to the Terms of Use"
msgstr "이용 약관에 동의해 주세요"

msgid "Please agree to the Terms of Use about Car"     
msgstr "선택 이용 약관에 동의하셔야 차량을 등록할 수 있습니다."   

msgid "Please watch the visitor introductory training"
msgstr "방문객입문교육을 시청해 주세요"

msgid "Please watch the clean room training"
msgstr "클린룸교육을 시청해 주세요"

msgid "Please confirm the visit application information by clicking the Confirm button"
msgstr "확인버튼으로 방문신청정보를 확인해 주세요"

msgid "You have already watched Visiting Teaching"
msgstr "이미 방문교육을 시청하였습니다"

msgid "There is no visit request information"
msgstr "방문신청정보가 없습니다"

msgid "Would you like to request a visit"
msgstr "방문신청하시겠습니까?"

msgid "Clean room visitors must complete online training"
msgstr "클린룸방문객은 온라인교육을 필수적으로 이수해야합니다"

msgid "Visitor training is compulsory"
msgstr "방문객교육을 필수적으로 이수해야합니다"

msgid "Your application is complete"
msgstr "신청이 완료되었습니다"

# 로그인

msgid "please enter username."
msgstr "아이디를 입력해주세요."

msgid "please enter password."
msgstr "비밀번호를 입력해주세요."

msgid "Ask administrator"
msgstr "관리자에게 요청하세요."

msgid "Incorrect username or password."
msgstr "아이디 또는 비밀번호가 틀립니다."

msgid "Please enter at least 8 characters for your username."
msgstr "아이디는 4자 이상 이어야 합니다."

msgid "Please enter at least 4 characters for your password."
msgstr "비밀번호는 4자 이상 이어야 합니다."




# 업체등록

msgid "Please enter your company name"
msgstr "회사명을 입력해 주세요"

msgid "Please enter the name of the representative"
msgstr "대표자명을 입력해 주세요"

msgid "Please enter your business registration number"
msgstr "사업자등록번호를 입력해 주세요"

msgid "Please enter your business registration number correctly"
msgstr "사업자등록번호를 올바르게 입력해 주세요"

msgid "Please attach business registration certificate"
msgstr "사업자등록증을 첨부해 주세요"

msgid "Please enter your business address"
msgstr "사업장주소를 입력해 주세요"

msgid "Please enter the contact person name"
msgstr "담당자명을 입력해 주세요"

msgid "Please enter your e-mail"
msgstr "이메일을 입력해 주세요"

msgid "Please enter your email correctly"
msgstr "이메일을 올바르게 입력해 주세요"

msgid "Please enter your company phone number"
msgstr "회사전화를 입력해 주세요"

msgid "Please enter the correct company phone number"
msgstr "회사전화번호를 올바르게 입력해 주세요"

msgid "Please enter the contact information of the person in charge"
msgstr "담당자연락처를 입력해 주세요"

msgid "Please enter the contact information correctly"
msgstr "담당자연락처를 올바르게 입력해 주세요"

msgid "There is already a registered business registration number"
msgstr "이미 등록된 사업자등록번호가 있습니다"

msgid "Are you sure you want to reset your password"
msgstr "비밀번호를 초기화 하시겠습니까?"

# 임직원 관리

msgid "Please select a company"
msgstr "회사를 선택해 주세요"

msgid "Please enter your name"
msgstr "성명을 입력해 주세요"

msgid "Please enter your birth date"
msgstr "생년월일을 입력해 주세요"

msgid "Please enter your department"
msgstr "부서를 입력해 주세요"

msgid "Please enter your position"
msgstr "직급을 입력해 주세요"

msgid "Please enter your mobile phone number"
msgstr "휴대전화를 입력해 주세요"

msgid "Please enter your mobile phone number correctly"
msgstr "휴대전화를 올바르게 입력해 주세요

msgid "Please enter your home phone number"
msgstr "자택전화를 입력해 주세요"

msgid "Please enter your home phone number correctly"
msgstr "자택전화를 올바르게 입력해 주세요"

msgid "Please enter your home address"
msgstr "자택주소를 입력해 주세요"

msgid "Please enter the personal information usage agreement"
msgstr "개인정보 활용동의서를 입력해주세요"

# 방문객 관리

msgid "Would you like to register your pass"
msgstr "출입증을 등록하시겠습니까?"

msgid "Would you like to save the state"
msgstr "상태를 저장하시겠습니까?"

msgid "Please select visit status"
msgstr "방문상태를 선택해 주세요"

msgid "Please select an approval status"
msgstr "승인상태를 선택해 주세요"

msgid "Please enter your pass card number"
msgstr "출입증 카드 번호를 입력해주세요"

msgid "Please enter only numbers for the pass number"
msgstr "출입증번호는 숫자만 입력해 주세요"

msgid "Please enter the pass number in 4 digits"
msgstr "출입증번호는 숫자 4자리로 입력해 주세요"

msgid "Please enter the visitor name"
msgstr "방문객명을 입력해 주세요"

msgid "The visit date is earlier than the current date"
msgstr "방문일이 현재 보다 이전입니다"

msgid "The visit end date is before the visit start date"
msgstr "방문 종료일이 방문 시작일보다 이전입니다"

msgid "You cannot enter your pass number while waiting for a visit"
msgstr "방문 대기 상태에서는 출입증 번호를 입력할 수 없습니다"


# 휴대물품 관리 

msgid "Please enter the scheduled delivery date"
msgstr "반입예정일을 입력해 주세요"

msgid "Please enter the scheduled return date"
msgstr "반출예정일을 입력해 주세요"

msgid "Please select a import person"
msgstr "반입자를 선택해 주세요"

msgid "Please enter product name"
msgstr "물품명을 입력해 주세요"

msgid "Please enter a value greater than 1 for quantity"
msgstr "수량은 1보다 큰 값을 입력해 주세요"

msgid "The quantity taken out cannot exceed the quantity taken in"
msgstr "반출 수량은 반입 수량을 초과할 수 없습니다"


# 공사/안전관리 

msgid "Please enter the construction name"
msgstr "공사명을 입력해 주세요"

msgid "Please select a construction period"
msgstr "공사기간을 선택해 주세요"

msgid "Would you like to register a project"
msgstr "공사를 등록하시겠습니까?"

msgid "Please enter construction number"
msgstr "공사번호를 입력해 주세요"

msgid "Please enter the construction number to search"
msgstr "공사번호를 입력하여 검색해 주세요"

msgid "Please select a construction date"
msgstr "공사일을 선택해 주세요"

msgid "Would you like to apply for construction access"
msgstr "공사출입을 신청하시겠습니까?"

msgid "Please select a training date"
msgstr "교육일자를 선택해주세요"

msgid "Would you like to apply for safety training"
msgstr "안전교육을 신청하시겠습니까?"

msgid "Please enter issuance criteria"
msgstr "발급기준을 입력해 주세요"

msgid "Please enter the 1st prohibition period"
msgstr "1차 금지기간을 입력해 주세요"

msgid "Please enter the 2nd prohibition period"
msgstr "2차 금지기간을 입력해 주세요"

msgid "Please enter the 3rd prohibition period"
msgstr "3차 금지기간을 입력해 주세요"

msgid "Please enter your risk level"
msgstr "위험레벨을 입력해 주세요"

msgid "Please enter sort order"
msgstr "정렬순서를 입력해 주세요"

msgid "Do you want to save the safety violation"
msgstr "안전 위규를 저장하시겠습니까?"

msgid "Please select a violation date"
msgstr "위반일자를 선택해 주세요"

msgid "Please add safety rule violators"
msgstr "안전수칙 위반자를 추가해 주세요"

msgid "Please enter the violation location"
msgstr "위반장소를 입력해 주세요"

msgid "Would you like to register a safety violation"
msgstr "안전위반을 등록하시겠습니까?"

msgid "Do you want to save the safety violation"
msgstr "안전 위반을 저장하시겠습니까?"

msgid "No construction information"
msgstr "공사 정보가 없습니다"

msgid "Please add person information"
msgstr "인원 정보를 추가해 주세요"

msgid "Construction date must be within the construction period"
msgstr "공사일은 공사 기간안 이어야 합니다"

msgid "Please enter the search start date"
msgstr "조회 시작일을 입력해 주세요"

msgid "Please enter the search end date"
msgstr "조회 종료일을 입력해 주세요"

msgid "Lookup end date is earlier than start date"
msgstr "조회 종료일이 시작일보다 이전입니다"

msgid "Lookup start date is after now"
msgstr "조회 시작일은 현재 이후입니다"

msgid "Lookup end date is after now"
msgstr "조회 종료일은 현재 이후입니다"

# 반입반출

msgid "Please select the scheduled pickup date"
msgstr "반입예정일을 선택해 주세요"

msgid "Would you like to apply for importexport"
msgstr "반출입 신청하시겠습니까?"

msgid "Please select the scheduled return date"
msgstr "반출예정일을 선택해 주세요"

msgid "Please enter your laptop management number"
msgstr "노트북관리번호를 입력해 주세요"

msgid "Please enter your laptop serial number"
msgstr "노트북시리얼번호를 입력해 주세요"

msgid "Please select a approver"
msgstr "결재자를 선택해 주세요"

msgid "Do you want to handle import export"
msgstr "반입/반출 처리하시겠습니까?"

msgid "Select the list you want to delete"
msgstr "삭제하려는 목록을 선택하세요"

msgid "Are you sure you want to delete"
msgstr "삭제하시겠습니까?"

msgid "Please select the purpose of exportimport"
msgstr "반출입목적을 선택해 주세요"

msgid "Please select the import classify"
msgstr "반입구분을 선택해 주세요"

msgid "Please select the delivery method"
msgstr "반출입전달방법을 선택해 주세요"

msgid "Please select an outside vendor"
msgstr "외부업체인수자를 선택해 주세요"

msgid "Please select the recipient of the import business"
msgstr "반입사업장인수자를 선택해 주세요"

msgid "Please select a import date"
msgstr "반입일자를 선택해 주세요"

msgid "Please attach CEO approval history"
msgstr "CEO 승인이력을 첨부해 주세요"

msgid "Please enter the material name"
msgstr "자재이름을 입력해주세요"

msgid "Please enter quantity"
msgstr "수량을 입력해주세요"

msgid "Please enter a number for quantity"
msgstr "수량은 숫자를 입력해주세요"

msgid "Please enter material code"
msgstr "자재 코드를 입력해 주세요"

msgid "Please enter PR No correctly"
msgstr "PR No를 정확하게 입력해 주세요"

msgid "Please enter the material name or material code"
msgstr "자재 이름 또는 자재 코드를 입력해 주세요"

msgid "You cannot be the burden yourself"
msgstr "자기자신은 부담당자가 될 수 없습니다"

# 공통코드 

msgid "Please enter Korean Common Code Name"
msgstr "공통코드명(한글) 을 입력해 주세요."

msgid "Please enter English Common Code Name"
msgstr "공통코드명(영문) 을 입력해 주세요."

msgid "Please select Common Code to delete"
msgstr "삭제할 공통코드를 선택해 주세요."

msgid "Please enter Level Name"
msgstr "레벨명을 입력해 주세요."

# 결재경로관리  

msgid "Please select Approval Path to delete"
msgstr "삭제할 결재경로를 선택해 주세요."

# 블랙리스트 

msgid "Please enter the reason for registration"
msgstr "등록사유를 입력해 주세요"

msgid "Please attach the affidavit"
msgstr "경위서를 첨부해 주세요"


# 출입증발급관리 

msgid "Please enter the reason for applying for a pass"
msgstr "출입증신청사유를 입력해 주세요"

msgid "Please search the applicant"
msgstr "신청자를 조회해 주세요"

msgid "Please search the person in charge"
msgstr "담당자를 조회해 주세요"

msgid "Please enter vehicle number"
msgstr "차량번호를 입력해 주세요"

msgid "Please attach your vehicle registration certificate"
msgstr "차량등록증을 첨부해 주세요"

msgid "Would you like to apply for a pass"
msgstr "출입증을 신청하시겠습니까?"

msgid "You have exceeded the number of vehicles allowed"
msgstr "차량 허용 대수를 초과하였습니다."

# 식수관리  

msgid "Please enter the summer period"
msgstr "하계기간을 입력해 주세요"

msgid "Please enter winter period"
msgstr "동계기간을 입력해 주세요"

msgid "Please enter breakfast time"
msgstr "조식시간을 입력해 주세요"

msgid "Please enter lunch time"
msgstr "중식시간을 입력해 주세요"

msgid "Please enter dinner time"
msgstr "석식시간을 입력해 주세요"

msgid "Please enter the midnight snack time"
msgstr "야식시간을 입력해 주세요"

msgid "Please enter numbers only"
msgstr "숫자만 입력해 주세요"

msgid "Please enter the unit price"
msgstr "단가를 입력해 주세요"

msgid "Save meal permissions"
msgstr "식사 권한 저장"

# 공지사항  

msgid "Please select a start date"
msgstr "시작일을 선택해 주세요"

msgid "Please select an end date"
msgstr "종료일을 선택해 주세요"

msgid "Please enter the subject"
msgstr "제목을 입력해 주세요"

msgid "Please enter contents"
msgstr "내용을 입력해 주세요"

# 임시증관리  

msgid "Please enter access cardNo"
msgstr "출입증 번호를 입력해 주세요"

msgid "Please inquire employee information"
msgstr "사원정보를 조회해 주세요"

msgid "Would you like to register for temporary certificate issuance"
msgstr "임시증 발급을 등록하시겠습니까?"

msgid "Do you want to modify the temporary certificate issuance status"
msgstr "임시증 발급 상태를 수정하시겠습니까?"

msgid "Would you like to retrieve the temporary certificate"
msgstr "임시증을 회수하시겠습니까?"

msgid "Please enter the pass number in 3 digits"
msgstr "출입증번호는 숫자 3자리로 입력해 주세요"

# 기타  

msgid "You cannot view the page in mobile environment. Please check it in the PC environment."
msgstr "모바일 환경에서는 해당 페이지를 보실 수 없습니다. PC 환경에서 확인해보시기 바랍니다."

msgid "Set the value over 0."
msgstr "0 이상의 수량을 입력하세요."


msgid "Please check approval or carryitem status."
msgstr "변경된 승인또는 휴대물품 상태값이 없습니다."

#수리업체관련

msgid "Repair company"
msgstr "수리업체"

msgid "Repair acceptor"
msgstr "수리업체인수자"

msgid "Repair company Info."
msgstr "수리업체정보(업체명 / 사업자번호 / 전화번호)"

msgid "Search Repair Company"
msgstr "수리업체 검색"

#노트북 보안관련

msgid "Is Vaccine Updated"
msgstr "바이러스백신업데이트여부"

msgid "Is Virus Scanned"
msgstr "바이러스검색여부"

msgid "Quarantine confirmation(Gate)"
msgstr "방역확인(정문)"

msgid "Quarantine confirmation(Contact)"
msgstr "방역확인(담당자)"

msgid "Please check the laptop (PC) quarantine."
msgstr "노트북(PC) 방역 확인해주세요."

